有冇人同我一樣痾綠屎

痾左4日都係咁嘅色水

不能只有我睇到

試過2次

但唔係好似你咁連續

我有時柯怪色屎會入廚房拎洗婉手套帶，用手鏈開d屎感受下個質感

係咪食得菠菜多

咁啲碗咪……

對手套會洗乾淨

屌你老母

正確做法

不能只有我看到

食得太多鈣

利申 試過

屌你老母 標題度警告下丫
真係好綠 中左毒 ？

仲繼續用來洗碗？

驗下大腸癌好喎巴打

舊屎咁多膽汁

好黑喎